點解今次冇人圍鄭若华（簡體因為佢瀨共狗）

Why ar dllm